（文宣）後門係警方自行上鎖

❌以下內容為假消息

港人講地上載圖片，指示威者以鐵鏈緊鎖警察總部後門鐵閘。

---------
由有線電視報道片段（約02:00）可見，鐵鏈是由警方自行鎖上。

Source: 有線新聞